2019年Donald Trump做嘢救香港人，2020年就冷嘲熱諷佢?

呢件事已經唔係「已成condom」咁撚簡單啦
Donald Trump選舉係因為對家同蚑共一齊出貓所以輸
而家Donald Trump蒐集緊(或者蒐集完)證據
佢選舉贏定輸，定係要重選，係由法庭決定呀
而家都未判你哋就冷嘲熱諷，記唔撚記得2019年佢做撚咗乜嘢呀?
你哋班仆街有冇咁撚忘恩負義呀屌你老母?

絕對同意

不摟都撑侵

每人派左10000蚊未先

撚有冷嘲熱諷
不嬲都講緊民主黨作票

係留名者派佢一萬，仲未瞓醒？

其實係個個都係勝利球迷 只能共富貴 不能共患難
呢點就係香港人既特色
我信9成人都係呢D心態 想買曬兩邊

香港人，報恩!
全力支持Donald Trump!

Hongkongers, repay!
Support Donald Trump at all costs!

冇放棄過支持侵侵

冷嘲熱諷嘅係五毛左膠含登力

日日等佢反Cup成功

幫手問吓宋慧喬(狗隻#32148)肯找數未先啦
佢差老鳳7萬美金呀
佢而家潛水走數
如果有人起到佢底而且老鳳因此成功追數
幫手嘅就真係可以share 1萬美金

應該得左底先會冷嘲熱諷
而連登有好多人左左哋...

捍禦公正

支持Trump

幫手上去Twitter comment, RT

大豆侵

咁都有五毛

你block咁堆疑似開分化post既撚樣就會發現少好多人會抽侵水
甚至係少好多嘲笑抗爭者或者嘲笑香港人既po
當然唔排除係有真心膠存在 但當連立場同蘋果呢D本身都左左地既媒體
佢地係有關侵既報導 下面班人都幾乎清一色橕侵既狀況下 你覺得連登笑侵個班到底係左膠定係?

因為港豬比相像中多
一味只係識得被帶風向

五毛日日豬仔笑 以為自己好撚醒
到時一齊入集中營 老豆老母被姦殺 仲爽D

明明連登愛侵力多過愛登力

睇清楚未香港都係政治籌碼，以為美國人有義務救我哋香港人？

係
支那嬴左了
支那人

佢阻解放軍屠城如果唔係死傷慘重

集中營成個連登會打晒飛機話又贏又可以爭取制裁

唔識駁平時你對住藍屍廢中係咪唔出聲

話你支那人好嬲豬哦
支那仔

大把人喺度潑冷水
係咁講trump 粉情何以堪

左媒作風

講啲唔講啲

敵人其中一招就係日日咁做

永遠都支持Trump

同口交部一撚樣

成日話人唔守法

根本最唔守就係中共

兩黨共識

果班一係五毛
一係就泛民黎

仲有泛民fan屎

唔係泛民，係泛共，或者可以直接叫佢地黨員，今時今日唔支持Trump即係變相支持China Joe

其實係笑藍絲腦侵粉過癮

更加證明到Donald Trump係真係發自內心幫香港人
唔係出於義務
而家冷嘲熱諷佢 = 忘恩負義

系牙系牙

唔會比任何份化動搖到

係，得cctoy最醒目
真係高智慧人類，可以識穿呢個驚天大陰謀

Rudyard Kipling有句
If you can trust yourself when all men doubt you
你哋真係trust yourself when all men doubt you

根本上cctoy 優秀到咁嘅地步，應該統治全世界，造福人類文明

連登主流係支持佢

係班左膠先支持佢

你條五毛仲想點姐

侵垃撚圾
做咗四年總統都搞唔掂deep state，眼白白睇住全國俾人收買，但係乜都做唔到

支持侵侵，侵侵依家做既野唔係救香港，而係針對問題源頭：滅共，係救緊全世界免於極權統治之下。

Exactly

而家視野已經唔止香港

係全球

屌你啦樓主
又唔係唔知連登好多pr五毛狗

14憶支那人都有票啦
死人票又有
有票好撚出奇咩你覺得

D pr狗好撚陰險，企圖喺香港嘅連登論壇，影響美國嘅政局
連登其實都真係兵家必爭之地，影響全世界，尤其是係cctoy，全世界嘅精英都係入邊

你聽吳志森上左腦

老鳳係咪開po引五毛

傻鳩侵粉：就算政府俾錢拜登準備就職，都唔代表侵侵輸左 ！

#31 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

英文人終於唔扮

特朗普自己講坐咗幾耐

［慎防風向撚荼毒］美國大選真·FACT-CHECK posts整合

講真，開唔開post五毛狗都周圍吠㗎啦

支那仔貼張圖當自己嬴左了

所有支持拜燈落井下石嘅，我一律會當佢哋共匪

請問ADMIN諗住幾時正視用FAKE NEWS帶風向嘅問題？

咁點解唔可以話支持侵=反民主

真
根本應該全香港只准睇大紀元，聽猿爸

邊有
明明多數人撐侵

外判革命

已封鎖會員 羊毛底衫

之前叫：CP3打蛋獸

支那豬

無論如何都要撐Trump
撐Trump Trump, 撐到底

又一隻支那豬

因為侵無剝奪過任何一個人嘅選票，無阻止過任何人擁有平等嘅發言權
但拜燈班仆街，不停咁審查新聞，審查異見人士嘅言論，亦不停作弊
明明有至少二十萬人喺華盛頓特區示威撐侵，但拜燈方嘅媒體竟然試圖暗示只有幾千人出席

支持侵點解會係反民主？

報左國安，我只聽習主席

兒登仔 唔好咁幼稚啦
侵侵根本係利用你地
非親非故 非我族類
你估佢真係同你講心？

籌碼咪籌碼囉
有咩問題

所以
有乜撚野問題
我地咪又係利用緊美國幫手
Update 下啦.

唔承認選舉結果

讚你哋cctoy又唔比
鬧你地又話係五毛

Er..你自己都做唔到張圖既野
你地既對話都唔構成討論.
只係純粹互屌

唔好講咁多
真心侵應該立即稱帝
咁世界先可以得救

派咗啦，瞓咗幾耐，你估而家仲係一百年前呀

見你上面講d野好極端化.好有可疑
美國冇帝制呢個思考，侵上左都未可以一權獨大
美國仲係有槍權，平民係可以有武力推翻極權
清唔好再鳩up了

所以幾時都話cctoy多野學
好撚多精英係入邊，good place to learn about American politics

邊度有嘲諷特朗普，都唔知幾支持佢
但係無論有冇選舉舞弊啲美國佬有咁多人投china joe，依家想美國滅亡，咁白癡！
而家決定搵錢走佬，離開香港去第二度嘆世界退休，從此不理政治，奶共搵錢走人

但有更多人投侵喎

清..冇話邊個台多野學既，冇必要細分，你我都是連登仔
都係上連登
我呢..就睇開熱門台

你好可恥
根據cctoy logic，根本就應該冇人會支持侵
全部都應該係biden造票

你幫手承認呢個假嘅選舉
你係pr帶風向

世界上有啲傻仔
以為自己利用緊人
其實係搞到自己坐監
前途盡毀
自己被人撚緊都唔知

Support TRUMP
MAGA

講就係

質易戰個排你訓左定坐緊監

唔係啵，我見到好又多其他台
清你上緊咩登

唔通身為特首要同人講自己好驚咩
當然，我唔係林鄭我唔清楚
同埋我講緊美國針對共匪
你講乜鳩林鄭

時事台一定係講政治?
個時事post肥仔叫雞都有上熱門，然後大家都好開心食花生

兩黨共識唔撐得侵㗎

你可唔可以cap晒朝早到夜晚證明先

Read this la diu cctoy

點搬，請解釋

同侵一樣咁柒
輸撚咗選舉就賴種票

老咖同意

你張圖都唔足夠解釋時事台佔大數
要證明一定係要多幾張唔同時段.
唉認真左..

How to argue like 侵

選之前就話贏二千萬票
選舉輸咗=選舉舞弊
打官司輸咗=啲法官俾人收買咗
所有預測唔中，拜登做總統= 侵放長線釣大魚， 2024會返黎懲罰全部叛國人士

侵侵做左4年都滅唔到共
個連cctoy都睇得出既假民主選舉都操控唔到仲輸埋
點同中共玩
btw cctoy幾時攻打美國俾返個總統侵侵做？

唔好唔記得

一直支持
唔會動搖

你d回覆冇乜points
老實講我唔想再應你

真心其實侵咁撚廢就唔好做總統啦
做左四年都有選舉舞弊發生
冇撚用，正一廢老

講到尾連登只係討論區
係d人誇大左
美國係點唔係呢度9up改變到

又帶風向
連登影響全世界㗎

推

一日未完 一日都未知鹿死誰手
真係柒嘅係未點完票話歡呼侵已贏嘅人
利申：有份

D reply 好撚膠

已封鎖會員 - 羊毛底衫

咁計最柒係咪侵侵
第一晚就走出黎話已贏唔洗再點

Push

老羊係高質會員
秒回其他人

侵tweet: 溫馨提示：總務署一直都做得好好，但總務處無決定下任總統

成個時事台都係仲未夠？

兩黨共色
中國共產黨X美國民主黨

無論侵侵可唔可以連任都係美國最偉大總統
希望將來佢可以攞諾貝爾和平獎

[公告] LIHKG 常見問題公告 2019-09-25 - )

(回覆#3)
熱門準則

主題熱門列表並非手動生成，系統會自動根據各種數據計算主題的熱門分數，經排序後於熱門分類中顯示。
為防止有心人士故意影響熱門分數，我們並不會公開完整算式，但可透露部份因素：

• 單一用戶 (Unique User) 的觀看次數及停留時間。
• 主題的發表時間：例如在「即時熱門」中，愈新發表的主題將會更容易獲得熱門分數。
• 不推文回覆數量：例如在一個主題中如有大量會員使用不推文回覆，將會大幅減低熱門分數。

再一次重申，主題的正負評分對主題的熱門分數已無任何影響，系統亦會限制各分台於同一頁中的出現數量，以免內容過於單一。
我們會根據實際情況對有關算式作不定期修改，如最近放寬了時事台於熱門中的最大出現數量。

新會員唔熟依到不如講少啲無謂野

睇有本書講中國滲透
基本上唔到trump, 前好幾任既美國總統見被中國滲透到一個點都唔俾反應，姑息政策.
之後trump一做就怒屌中共，番舊帳.
就算所謂既怒屌，其實只係要求中共跟國際規矩做野.

呢個係好多覺得因為trump講過香港係riot或維尼係好朋友就等於唔撐香港，係香港既敵人既人冇睇既角度.

對家作弊都認輸就真係破壞民主

According to Trump himself:

Losers are useless and one should not have any respect to losers.

We just follow Trump's own opinion:

Trump is loser so we SHOULD Not have any respect to Trump.

咁佢係loser未?
法庭未判呀屌你老母

我見含燈力就即block

你作舞、同傳媒合媒政變 要我承認你？你用下腦先啦屌你老母

侵好撚廢
做咗四年總統居然乜嘢incumbency advantage 都無
可以眼白白睇住傳媒被收買，條on9好打極有限啦

一個最反共既administration
香港人冷嘲熱諷先係最神經失常
國際關係上中共就快無皇管, 大家準備好未

隻柒頭侵利用你地啫

Biden's transition website is now government domain

As one of the first signs of the GSA's ascertainment of the election, president-elect Biden's transition website now exists under a government top-level domain.

The Biden team now has , which redirects to the existing transition website.
--------------

You know nothing about USA election. It has nothing to do with the court.
The power transfer to Biden has started!
Why are you so stupid?

You 死全家
You生仔冇撚
You生女冇閪

左膠: 反共係兩黨共識, 侵只係咁岩係時任總統

你連熱門點計都唔知係到亂咁咬人
就好似第一次睇F1就問點解會無BMW咁

姐係咁
唔識不如做返啲功課先話人？

我唔明點解你可以為自己無知為榮

嘈嚟做咩丫
佢任務擺明係撩交嗌啦

有班左膠同五毛係度恥笑

你確定係「人」唔係「狗隻」?